# 13 регулярные выражения

### Определить, является ли строка номером телефона. Обязательно использование следующих конструкций: группы, квантификаторы, классы символов, экранирование, символы местоположения.
